沙田要人

人呢 沙田柚
大家去左第二度？

喂無人wor

我宜家去緊泳池前面既十字路口

出成續表 返工既人開始噪底
沙田往上水 停左車

我港豬親戚住沙田，千祈唔好搞到佢地返唔到工

打到成地血 捉左至少5個

咩事

唔捉鬼